對自己前途迷茫.求意見

自己因為DSE英文1左，入左cccu既fd，自己想去讀hd但cccu得asso。有冇人有經歷可以分享？
同埋自己依家糾結緊讀咩科，商自己有啲興趣，但擔心自己hd出嚟唔夠人爭，有諗過幼教但係嚟緊競爭好似重大。
有冇其他咩hd既學院會保障啲

Ive

咪鬼讀啦
快啲出嚟做野賺錢

呢個社會唔同既崗位都要有人做

個個都想自己位高權重人工高受人專重

但，通常都係得個想字

因為

你想，唔代表你有資格

你無資格係因為你無能力

無人會想做厭惡既工作

但點解偏偏社會大部份人都係做厭惡既工作？

我已經兜左好大個圈去講

希望你明白

支持.有得見到步步男神

你就咪害人啦。
樓主認真答你，無乜信心／無意讀上去degree個度ive好似好d，但真係要睇下咩科，介唔介意share下。

科大

認真, IVE 好過科大
一黎有女, 二黎有步步男神

自己對商係有興趣，但ive既商科伏吾伏？
幼教ive好似係可以(？)

幼教就盡量唔好IVE，呢行競爭幾大下，無DEGREE好蝕底。

讀商科唔好揀IVE
幼教聽d畢咗業嘅同學講都搵到工
不過果2年好多嘢做 好chur

你表達能力好撚廢wo
咪撚累尻下一代啦大佬

見你都有啲意向係HD之後就出黎做野?
宜家唔少大專都開少左HD, 開多左ASSO
IVE做HD做得最耐, 如果想讀HD IVE的確係一個唔錯既選擇

不過見你都擔心畢業後競爭/搵工既野.. 同埋都真係要睇你第時想做邊行啦